[共享單車]踩gobee=香港人踩ofo=支那人唔踩=on9

不服來辨

你知唔知咩叫等於？

今鋪我撐你啦

Gobee咪又係大陸資本

gobee.bike 獲阿里巴巴注資逾 7000 萬
樓主 唔好傷心, GOBEE 私底下原來比人包養,
你就當佢賢良淑德
OFO 起碼冇昆你. 擺名係北姑 明碼實價